# Ваша первая нейронная сеть
В рамках решения второго задания вы реализуете свою первую(или нет) нейронную сеть.

## Задача
- Придумать задачу на классификацию, которую решит ваша нейронная сеть(напрмер, какая команда победит на  чемпионате мира по футболу в зависимости от года и состава);
- Реализовать полносвязный классификатор для предсказания одной или нескольких целевых признаков для решения вашей задачи.

### Условия выполнения
- Обязательное наличие описание датасета и его содержания;
- Классификация может быть бинароной и небинароной, как вам удобнее;
- Плюсом будет выполнение кроссвалидации;
- Датасет можно генерировать рандомайзером, если это соответствует вашей задаче.

### Пример входных и выходных данных
Свободный.

### Оценка
Будет отобрана самая лучшая нейронная сеть и выставлена в пример реализации классификатора для остальных, победителю вохможны дополнительные плюшки.
